如果珀麗灣十級大地震連登仔會否慶祝？

用下腦啦老垃 震晒成個香港呀
樓價跌幾多呀 緊係慶祝啦

到時香港應該得返一半人口(都唔知有冇)
搵鬼慶祝

會比佢地投訴，點解咁多動物上船

我話之佢一百級地震大地震都好，總之政府有責任提供合理既逃生安排，挪亞方舟又好，直升機都好，總之同我搞掂佢。